有冇Ching趁長洲有登革熱去玩

終於唔使迫 大魚蛋

趁鬼節租左間屋一個人玩

夜晚去東堤個沙灘夠晒浪漫

ocamp

芒果糯米池

唯一同異性有身體接觸就係比蚊咬